[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
提名公佈記者會係 26/8 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

連登柯佳嬿fansclub 正
本身諗住好似冇咩香港人鍾意柯佳嬿咁
但喺度發現好多同好 好開心

話說我買個本big issue到咗香港

許光漢今和柯佳嬿出席見面會，他月初返台，隔離後首度公開現身，被問到下周金鐘獎揭曉入圍是否有期待？他說，抱平常心，更希望編劇能入圍；柯佳嬿說，希望編劇能得獎，現場也預告電影版正在籌備中，進入編劇階段。

本身香港好似比較少人識佢
但係想見你之後 應該多好多

光漢fans帶埋白糖粿俾佢

但香港人對柯佳嬿嘅印象都唔好
之前想見你喺香港播
就慢慢有啲同柯佳嬿有關嘅報導
但下面啲留言10個有8個都係話佢樣衰
膚淺到爆炸 睇到激死我

我覺得遲啲如果有咁嘅運氣
柯佳嬿佢地嚟香港宣傳
我地可以幫佢整個後援會(?)

Ig live咁多韓國fans

韓國播勁hit
上個好多星期既播劇榜首

咁有效率！！
你點樣喺蝦皮比錢架

我見佢冇得揀用信用卡比
淨係可以銀行轉帳 所以放棄咗

香港人好多都係外貌協會

如果佳嬿會黎
真係可以

佢個鼻有啲似鍾嘉欣
是旦啦 no one cares 香港班嘴炮

代購
Twmei
你快啲搞！

本身真係有
佢地有plan過嚟香港同日本
但因為武肺所以取消咗

代購：

係totem/蝦皮 search 柯佳嬿應該會有人賣bigissue
個賣家都寫明代購架
佢應該係接到單就會去幫人買
大家要買嘅就快手啲

我買個間

佳嬿真係我心目中既女神

thanks

係 ruten 同蝦皮先啱

對！！完全係人生導師
同我其他追過嘅本地明星完全兩個level

點揀寄海外？

留名

代購呀
代購會幫你集運
佢用順豐寄上門（用順豐 唔好揀遠達因為服務好差）

$33 1kg
我有係台灣買開嘢所以夾埋一齊寄
蝦皮出貨寄咗去集運到
集完貨3日內就寄到翻香港啦

Thanks

順帶一提
我用開代購買嘢
依間twmei算最好 CS覆得好快

好奇一問
仲有咩台灣嘢推介買有興趣

我會買拌麵

等陣
live講緊電影版係三鳳仲規劃緊
仲未有好嘅故事係唔會怕

屌呀台灣蘋果fake人？！

*拍

佳嬿講笑話電影版係
謝芝齊同陳韻如的愛情故事😂😂

有冇試過賈以食日嘅泰式酸辣粉/麻花麵
想買但唔知好唔好食

麻花好好食 但超級超級肥
鴨血都好食
酸辣無食過
千千出既千拌麵都好食

算啦

頂 咁講即係仲係一半半 未落實

不過都好大可能

許光漢因「想見你」爆紅到大陸發展，4月中包緊緊飛到對岸大賺人民幣，在兩岸接下10個代言，近日回台，結束隔離4、5天後，23日與柯佳嬿出席「依然．想見你」座談會，兩人上次見面就是4月時「想見你」音樂會，被問4個月間是否有聯絡？柯佳嬿開玩笑說：「我封鎖他了啊！搞什麼啊，那麼紅。」

許光漢人紅是非多，之前遭爆「被迫」花錢向栽培他的「植劇場」爭取演出機會，惹得恩師王小棣大怒發文嗆媒體，許光漢被問到此事也說：「都是子虛烏有的事情 ，當下知道只想『XXX』...」柯佳嬿趕緊救援「填空」：「想見你。」許光漢接著笑說，覺得王小棣的回應講得很對。

許光漢也坦言，因疫情關係，原本預計的行程計畫都受影響，時間上確定無法搭上「植劇場」上課時間，覺得「還滿可惜的。」被問到近期工作計畫，他語帶保留說還在洽談，但回台這幾天得空可放假。至於爆紅後是否較難談戀愛？經紀人立刻出來「喊卡」訪問，許光漢則笑說：「還好啦，就是做自己。」

26日將公布金鐘獎入圍名單，被問到是否期待入圍？許光漢說抱持平常心，若反派顏毓麟入圍、自己卻落榜，他也說：「我希望他入圍啊。」柯佳嬿則笑說：「但如果只有你入圍，我會生氣耶。」編劇則讚柯佳嬿只能報女主角太可惜，因劇中她分飾3角。

提到在大陸發展，許光漢說較不適應腔調不同，但已能克服，之前上實境秀被指很尷尬，他解釋：「不會緊張，我平常話沒那麼多，比較慢熱，但當地環境我覺得非常喜歡。」大陸粉絲是否較熱情？他想了想笑說：「都滿熱情的。」

改變唔到去支那搵錢呢個現實
都係嗰句
只望唔會變質

完live

個MC勁垃圾
又老尷又無禮貌

個主持人做乜鳩， 成個live勁悶， 哈係為左兩位麵唔會睇。

等到最後難得佢地同online 觀眾講野就cut live

悶到唔想睇
啲觀眾人數係咁跌

難得合體但主持氣氛差到爆

係 認同

唔係支持兩位 支持想見你都唔會睇曬。
仲要靠返演唱帶氣氛 做乜9

太耐冇入黎 唔知原來光漢已經返咗台灣咁耐

成場都靠柯仙頂住
寧願佢地三個ig開live傾計好過

我諗我又會睇多次想見你
第6次

啲人話想大鶴做主持

但其實
大鶴一直都在

笑左

分享下

仙女

nplm
下個禮拜終於有金鐘入圍名單

26號 26號 26號
重要既野要講3次

俗女都好好睇

俗女同若是一個人都有機會爭迷你劇
呢兩套華視出品既台語精緻劇
都好高質 好好睇
往往一套好劇就係你睇完之後
會不斷係腦中回憶d劇情
透露劇情諗好多好多野
想見你之外 今年呢兩套都令我好深刻

推到金鐘

真心 佢兩個好襯
對唔住 坤達

我覺得坤達靚仔啲

坤達真係幾似日本人

我覺得許光漢靚仔啲, 不過坤達同柯仙夫妻相啲

我都覺得坤達靚仔啲

我都覺得坤達靚仔啲
同柯真係好襯

粉拍

你唔keep隊型嘅

估計如果柯仙唔結婚可能都會同許光漢傳緋聞

求救 我都係唔識整
係咪whatsapp twmei再send蝦皮條link比佢幫我買？

好羨慕可以咁近距離

Twmei開account
撳cart
新增貨品

揀順豐！
資料你可以填我俾你個條link
保險啲
因為我買過成功咗
填完貨品資料遞交咗
佢轉個頭會報價俾你
會send gmail
你跟佢gmail步驟俾錢再通知佢：你已經俾咗錢
你都可以whatsapp佢 話佢知你有咩唔明
佢好快覆你～

感激

子維

睇完個座談會
因為佳嬿先捱到落去
換個主持會更好

我睇到一半 都分晒心

娛百 想見你座談會 訪問

坤達都靚仔， 但而家我淨你見到光漢

柯仙fans club成員入黎報個到先

光漢來探班

柯仙好勤力

喺度！！

完娛： 許光漢《想見你》爆紅....4個月沒聯絡 柯佳嬿自爆:我封鎖他了！

但柯佳嬿好似冇特別承認自己有fansclub
通常啲明星都會follow自己嘅fansclub
但唔見佳嬿有咁做
本身仲以為佳嬿會有海外後援會嗰啲
不過唔緊要啦 如果遲啲真係有機會可以見佢
再喺度組隊囉～

係台灣明星/偶像
都唔似有啲咁有系統嘅fansclub

好似係台灣依家嘅追星文化唔同韓國？香港？

真係唔知淨係見佢啲粉絲好似都冇機會同佢影單人合照但香港嗰啲 只要加入fansclub就會有咁嘅機會

台灣多數偶像級既歌手/藝人
都有官方fans club
有時見好多fans club都會買野飲野食去探班
可能佳嬿都比較低調
所以無話有個佢認定既fans club

想見你媽

好喜歡問候人地老母嘅仙女

我唔係好噏得出台灣嘅偶像明星

btw 之前有見柯仙嘅fansclub ig （應該唔係官方）
係柯仙ig post comment話咩 ：那我們要出席嗎
咁樣
但柯仙冇覆佢地
我諗台灣有一批佢嘅fans會Gather 埋一齊
但可能真係冇組織咁成為一個club咁

呢排成日見 唐禹哲 既fans club
去探佢 《我的青春沒在怕》班

呢個fans club
都有admin 去出席佳嬿既活動
再影相放上去
都可以算係官方既

可能柯仙覺得需要一啲私人空間（？）

佳嬿係比較低調同平淡

Yes yes yes 就係鍾意佢咁

係唔需要咁高調

我成日幻想有一日係台北街頭
見到佳嬿會點 可能會開心到想喊
可惜只係幻想

唉 可以見到佢一眼都心滿意足啦
都已經唔奢求要合照/互動嗰啲

係
幾年前開始鐘意SHE
之後每次去台北都會幻想可以見到佢地
依家會幻想見到佢兩公婆

好可愛

菲比飛飛blog

對你們的承諾，要說到做到，二月份因疫情延期的座談會，今天終於實現，感謝大家。
#依然想見你
#福斯傳媒集團
#結果娛樂

謝謝三鳳

想見你嘅售後服務 好到

所以我地有排都唔會解到毒！

我來了

btw 得fb 得差畫質版?

歡迎光臨

fb好過ig啦
頭先ig個live係打橫咁
最後去咗fb聽
但聽聽下放棄了

如果柯仙攞咗金鐘視后我就重睇一次

想佢錄番個 靚d既返本
想睇 仙仙 笑

或者重睇住嚟等佢攞視后

好想被融化
但咁矇真係分唔到佢係咪笑緊（誇張ed
咁矇又講嘢慢真係搞到冇咩心機睇

你 5 歲

笑得好可愛

9/26 好期待呢日

我係一路睇 一路dot低該時間性發生既事

1802
仙 好鬼衰 又玩 煉乳手

又係嗰個謎樣手勢
即刻有晒冰店嘅畫面

齋 演戲 真係幾難

陳意涵 李佳穎 陳怡蓉 果d 都冇乜人識

鼻骨問題

要真係好深入去了解佢 先至覺得佢咁鬼可愛

陳怡蓉
我唔小心諗起飛越龍門客棧大結局佢喺沙灘著比堅尼同王陽明玩沙潑水 救命

呢一兩個月hit 到去韓國

可惜日本買番黎播果個唔知做乜膠 放係 0300播

咪係囉！！明明勁qq

不過我一開始都唔係被佢外表吸引
嗰陣只係覺得有華人嘅鼻咁高好特別

一直都唔係俾佳嬿既外表吸引
係性格同演技

日本買外購片好鍾意放係d 19台
加埋深夜既時間播

仲有實驗室嗰幕

葉師父 唔係咁易架

要寫落去
又或者重拍

都係一個唔易既選擇

佢內斂d

同埋唔係歌手/ 三妻果d都唔會點有fansclub

是 早幾日有個

你媽

楊丞琳米有

都會優先知道會出席咩活動

但係 仙 你唔會知

佢 果種吸引 係由外去到內
再出番外

老實如果計樣,for me,台灣好多個先都未排到佢 (想見你之前計)

推得咁快！

香港人計 呢十年 都轉曬去睇韓劇日劇甚至大陸

齋 演戲/劇 既 台灣人可以有幾多個比人識得

我都逐個回推3幾版啦

陳意涵算出名掛, 佢拍D 電影比較大製作

我自己就一直都係睇台劇
日劇會睇比較經典既
最緊重睇完long vacation

以前比較在意樣
而家就性格行先

佢係香港都會比較出名
始終 比悲傷更悲傷的事
好多香港人睇過

痞子 lo

12年後 都係大陸劇
台灣果d又多數國片, 邊有香港人睇

如果普遍香港人, 我估大眾, 識兩個

陳妍希 同 宋芸樺

呢套我真係未睇

票房原來 億5美金

岩岩睇完台視播緊 播到中間集數
宋芸樺 套 浪漫輸給你
本身劇情都唔錯
今集變咗8點檔咁
好失望

劉以豪紅到去韓國
不過本身套戲都係翻拍韓國

見到台灣 演唱會又可以照舉辦
頒獎禮又可以照搞
劇集既fans meeting又可以照舉行
戲又可以睇
香港 乜柒都做唔到
真係信政府 死得

20集

似拖

套嘢幾勁喎收視破1

我知個故事劇情幾特別
搵日睇下

其實
呢三幾年好多既 唔成功 造就左
想見你 既成功

呢輪查下查下
原來呢三幾年 已經有好多 穿越 為 題材 既劇

1 其實唔難破
上套鯊魚都係徘徊係1點收視
不過呢兩個星期 佢收視都跌咗
要睇個編劇點救套劇
仲拍緊 未殺青
今集Ptt都好多人罵
其中一個原因係好受歡迎既青風(連晨翔)
今集好少戲份

1989一念間 算好成功既穿越劇
係個尾收得唔好

可能係因為我淨係會留意吓柯仙拍個啲戲嘅收視
有啲爛到爆

咁樣扮50 點會似

還好啦
其實勉強都可以接受

加上要睇係星期幾播
星期六播 正常會收視比較低
我指偶像劇
因為好難同玩很大 天才衝衝衝
一堆綜藝節目搶收視

加上劇本係好重要

0.幾 係正常

睇電視既人 仲要一分5

想見你 係做大左個餅

係

呢幾年 d綜藝又救番上黎

以前因為追SHE
好鐘意睇一個綜藝好似係吳宗憲主持嘅
然後要班參加者入一個搭出嚟嘅場景搵一啲線索
定唔知點
因為SHE三個人都好識搞氣氛 個陣睇得好開心

其實想見你 開播時
都係0.幾收視
之後口碑好 慢慢升上去
係呢個咁多途徑可以重睇既年代
要人返屋企睇電視
真係好難

應該係周日8點檔
好多單元都好好睇
你嗰個好似係案發現場躲貓貓
我自己就鍾意睇食字路口

8點黨

係！ 現場躲貓貓
柯仙上過去架
宣傳雞排英雄個陣～

噢 係艋舺先啱

套1989 個開頭都係有d離地

想見你 就真係好岩一個人穿越番去既邏輯

就算 返到去第二次 都唔會話記得/知道d咩已知既歷史

可以咁講既
不過1989既穿越
都係因為親情既因素
雖然撞電單車意外穿越係比較奇怪
不過都無話離唔離到地
始終穿越呢樣野就已經離地

唔係講穿越 係離地

係 穿越後個生活邏輯離地

指數 咁岩有果年果日
人地國家n年前地震既野又會知
電話隔兩日都仲有電

有一集佢有叉電線
指數係奇怪既
佢雖然設定係金融奇才
但係電話都會留住咁多年黎既資料
不過有幾幕係重大既事
佢係自己記得

以當時 三立第二套既穿越劇
算係咁 所以好多人討論

所以一直都話三鳳團隊好專業同細心

個負皮禁錯

我都係咁話

生活化上既邏輯佢地真係做得好好

始終愈黎愈多穿越
仲用呢d劇情
無可能吸引到觀眾睇
要突破先有收視既

講開又講坤達到柯仙畀同陳意涵襯好多
好有夫妻相

青風同曉恩個互動吸引過同傲然

啱啱睇咗玩很大今集
見到已經好多唔洗載口罩出街
但香港

我想講 如果佢地開翻關都係死
希望佢地短期內都會繼續封關

青風

型到

每天都是濕的。雨不斷戲。攝影師跟很多工作人員每天都被我泡在海水裡，上了船則是滂沱大雨。
那時佳嬿在宣傳想見你
每天跑完通告將高鐵當捷運坐，台北高雄每天來回往返
一到現場就是渾身被大雨淋濕，船艙內又分外酷熱。
但她絲毫沒有怨言。
一個非常敬業客氣的好演員。
還會自娛娛樂慢條斯理拿出手沖咖啡壺煮上一壺咖啡。
遇上她是導演的幸運。

＃海霧

好心痛又好欣賞佢咁努力
所以 海霧就算好似好悶
都要因為佳嬿嘅努力而睇

她自己也是有說

#高鐵當捷運在搭的日子終於結束

立左1989頭同尾

都有D係 想見你 的雛型

不過就用左以前果套 : 男主既第一視角做時間線

好想曉恩同青風一齊
霸總真係...

6週年 好好睇
幫阿婆賣紫薯餅好好笑

呢樣真

好溫馨
見小鬼最後同呀嫲攬住嗰到佢有眼濕濕
有時都唔一定要出國先至好睇

無錯 留係台灣
感受到台灣人既人情味
仲好睇
仲有威廉同歐弟出現
加埋憲老爺上場玩 超好笑
玩很大真係俾我好多歡樂

昨日依然想見你座談會。

與三鳳製作和福斯傳媒的人再相聚感觸良多，這部戲都為我們帶來了許多變化，這是當初誰都沒想到的。

這趟旅程比想像中還長，我知道已經快走到終點了，我幾乎感覺得到出口就在前面，雖然不確定那是什麼，但我知道，我們離出口不遠。

不管是戲裡還是戲外，想見你都讓我看到了愛的各種面向與各種可能，所有人愛惜著這個故事一起走了那麼久，回想過程，還是覺得很珍貴，很感動。

雖然說，都是許光漢在紅。

#想見你 #SomedayOrOneDay
#編劇簡奇峯 #編劇林欣慧
#三鳳製作 #福斯傳媒 #結果娛樂
#不約而同的CELINE

From柯仙FB

佢真係時時刻刻都可以搞gag明明前面好正經

佳嬿眼火爆 光漢太紅

出盡力diss

CLS 又酸

《想見你》電影版正在籌備中，韓國方面也有十多家包含電視台、製作公司洽談，現進入最後簽約階段。

今天好像不用拍戲
那麼閒

孔劉可以見到佢了

咁睇黎係收版權
人地拍算

想像到佢見到孔劉應該會喊
就好似我地見到佢真人會感動到喊咁

佳嬿立即化身小fans
坤達呀 光漢柏宇呀 全部都要行開一邊

佢老公係咪要驚到震
柯仙講過坤達好驚自己會同孔劉拍戲

一排冇追post
電影版係原班人馬拍定點？

這張色調很怪 係唔係化左妝黎

其實 好多家 報導都唔同

我偏向收版權
人地拍

慳水慳力

點解調到仙好似飲醉酒咁

如果有機會比佢同孔劉拍kiss戲
真係好難say no嘅

HOLY FUCK

..咁你幾時過去 要保重啊

三立套 8點檔 <天之驕女>
20集都未夠
對連體嬰 就做分割手術
真係膠到

應該係太多人衝入去安慰佢所以嚇親佢

有排呢

手滑啦

加油 好快有得過去

如果拜登上咗台
我應該唔考慮台灣啦

個戀童老柴

可以對住韻如真人打飛機
唔洗靠相

【媽，別鬧了！】探班大明星！🌟

到底是 #我的婆婆 比較可愛，還是 #老木 比較可愛？
感謝金鐘獎視后 鍾欣凌 好喝飲料探班！

#是否要找婆婆來客串一下
#演媽媽的婆婆嗎
#我的婆婆怎麼那麼愛鬧
#媽別裝可愛了
#我的婆婆怎麼那麼可愛
#感恩的心
#媽別鬧了

比莉 Billie
柯佳嬿 Alice Ko

最近真係超鍾意睇 我的婆婆怎麼那麼可愛

套戲即刻變限制級

個個寫既唔同
呢個就寫到咁肯定

好期待

依張謝芝齊咁瘦嘅

佢地先係台北拍完
先再去台南拍2個月
去到台南 顏毓麟肥左好多
去到70kg
拍完想肥你之後
佢再接下套戲 個導演要佢減磅

想肥你

我記得了
好似話中間隔咗個新年食肥咗

北 南 北, 咁拍?

姐 好活躍 咁

聽日下午2點 55金鐘入圍記者會
想見你團隊 加油

好耐無睇佢地新消息

其實柯仙會唔會入圍唔到有冇依個可能

應該唔會入唔到嘅

入唔到既話 金鐘準備俾人洗版

35歲的柯佳嬿2016年先以《必娶女人》奪得第51屆電視金鐘獎戲劇節目女主角獎，今年又是大熱門。9月11日將上映的《海霧》是在她拍完《想見你》後拍攝的，因該片以男生的群戲為主，她說自己只有6天的戲，但形容自己像是「海底撈」，因為是在海中被撈起，且6天拍攝「沒有一天是乾的」。
她早知如此，所以都會在戲服裡穿著泳衣，一來比較舒服，二來休息時，披上浴巾假裝自己在度假，她還真帶著手沖咖啡組，在等戲空檔，就躲在角落，看男演員們拚命，自己當做在喝下午茶。因為眾演員濕身機率都很高，所以劇組準備給各位的都是沙灘椅，她說：「有沙灘椅，毛巾還是無限供應，又有暖爐，很像在飯店度假啊。」
她說男演員戲分比較重，而且很多「打得很慘」，體力看來相當消耗，所以自己「裝度假」時會躲得比較遠，免得被人家看到會不好意思。她其實也有場動作戲，要被李李仁狠狠捏住嘴巴，但她說：「李仁哥很厲害，演得很像很大力捏，但不會讓我覺得痛；反而我有場要拿剪刀作勢刺他脖子，我都很怕會不小心傷到他。」

他說在主角群王陽明、鄭人碩等演員中，她跟李李仁是以前就因有共同朋友而認識，還去過對方家吃飯。在拍片現場，她說他也很會照顧大家，休息時，有時甚至拿出吉他彈，讓謝沛恩唱，給大家放鬆消遣。
另一位是春風，對方曾客串她演出的《艋舺》，但當時不熟；拍《海霧》時見到對方，禮貌地喊一聲「春風哥」，結果春風跟她說：「不要叫我哥啦！我比妳小1歲耶。」她說每次一放飯，就看到大長桌很多男生都打赤膊，陽氣很重。
她還有場洗澡戲，她說因為船艙空間很小，也不用清場，因為根本擠不進多少人。畫面上起碼有小露香肩和美背，問她尺度有設限嗎？她搞笑說：「如果鏡頭再往下搖就要加錢了。」

先前提到她在《想見你》後有不少演藝邀約，其中她覺得「損失最大」的，是中國有個楊冪也有參與的真人秀節目《密室大逃脫》。因為疫情關係，加上隔離政策，移動城市也要再隔離；所以即使海報、預告早先已都錄好，但最後不得不推辭，主因是她真的很想玩「密室逃脫」，覺得會有趣而感到可惜。（張哲鳴／台北報導）

原來真係本來要上陸綜
海報？預告？

做主持？

佢係咪好攰

真心唔好返大陸拍戲呀個堆爛劇本

番大陸的話就要寄刀片了

七夕情人節快樂！現代韋小寶貼心送花收服母女三人，像極了愛情。

謝謝柏宏。

媽別鬧了 Mom Don't Do That

海底撈笑死

以後七夕出門要記得戴墨鏡了～

小芝齊犧牲色相

三立都開始係咁播金鐘既廣告
記住聽日1400 入圍記者會

仲緊張過自己放榜
入到圍已經贏一半

由播完 我等呢一日好耐

睇完個刻已經好想好想柯仙拎到女主角同埋想見你可以成為大贏家

柯仙拎女主就心足了

我都好想三鳳團隊都可以拎獎
佢地既認真同努力絕對要得到認同
未見過有套劇既劇組可以咁有心

這個我也有

分解茶果度笑到佢C曬S

原諒支那字

但係原來真係一閈有

睇黎佢係電影叫佢宣傳 可能一日要走幾場

早幾日三個排排坐米同一件衫但另一個訪問黎

呢SET又係搞笑

像極了愛情

屌出聲
宜家就話疫情所以cancel啫
但避得一時避唔得一世
好驚遲啲真係成個鳳南三人組都番晒大陸發展

唔會既
拍個綜藝搵下錢咁姐

貓果晚話追 乘風破浪的姐姐 都有D端倪

我認為要佢長番大6拍劇應該未必肯

座談會係咪fb 360p已經係最清？

似係用手機直播就算

睇左十零分鐘就唔想睇住

咁又係
佢都唔係個啲會拍戲拍到冇曬自己時間嘅人
我諗最壞都係拍下綜藝 掛
希望佢接到好嘅劇
同埋！最希望佢唔好因為要為去支那工作而跪

Anyway 題外話
個局勢只會愈嚟愈亂支那停疫情係冇可能
根本繼續係咁爆緊
衰啲講會唔會最後連想見你尾水都食唔到
到時開關
想見你都已經唔hit

所以咪拍番台劇架啦
最多合拍劇
可能愛重來果D

頂
即係攬住一齊死

如果佢地去唔到大陸即係都唔會嚟到香港
本身仲有一絲盼望佢地會嚟香港補番個宣傳
但應該都係純粹講下。。畢竟佢地各自都有唔同job了

計過條數

原本成事應該係4月尾去(做曬炸雞飯既宣傳) 六月前拍完
個綜藝其實都係當拍戲咁拍, 13集

七月番黎拍 媽

唔洗諗呢樣

冇睇大陸啲綜藝
我淨係知大逃脫好似係迷集集唔同人

其實想見你 有係香港好hit咩

我都覺得好似好多人都係睇完就算咁

但之前喺佢地live度聽講過本身有咁嘅計劃嘛

冇 我問下
因為我算係過曬熱潮先嚟追 唔知想見你係香港有幾hit過
身邊冇咩人有投入到會想去見面會（如果我係台北有機會實去）/繼續follow套劇嘅動態
同啲朋友講親
佢地都覺得：下 台劇？
（一臉不屑華語地區劇集嘅樣）

我都係3月頭先追
應該都算遲

套劇喺tbb播咗 都根本hit唔起
又斬到一忽忽咁

係 推介比朋友睇
佢地都係覺得台劇係好膠唔想睇
搞到好似得我自嗨咁

CHECK 左唔係

一季一季 十零集 當拍戲咁

香港人咩都踩架啦是撚旦
反正香港市場唔大 講真我覺得係香港冇咩宣傳都冇所謂
寧願佢地放資源去韓日

但套劇放係J2播係真 智障

我6月 CCJ2 話播 先開始睇

不過3,4月其實都叫D網有係咁成日講
有同 2月廿九比

我見佢集數成員 一時有一堆
一時得一個

佢有冇咁鐘意玩密室逃脫
可以玩足十幾次

VIU 唔買 米丁2 播

木村D廚神 同佐藤健hit果套都係咁

睇完想見你 完全睇唔番其他劇
本身諗住睇下其他劇抽離下
但根本比唔上 已經冇晒心情去追其他

啲人話同2月29差唔多題材
但已經冇咁嘅動力去睇..

我睇緊比賽開始
好睇

腦力都有限

逃脫咁多次 番屋企對住4面牆有冇陰影

佢戲份多唔多

仲有紫色大稻埕都未追。。

多呀大稻埕停咗係佢同男主角一齊個集
因為佢後面好慘 唔想睇住

其實都係門面講姐

果邊有人搵佢出鏡

果間野<芒果TV>
有幾個節目比佢揀

乘風去唱歌表演 就冇可能做到
明星大偵探 果D又要玩 狼人殺 唔會岩玩
得 密室 果D 做戲咁 搵房間線索 先岩做

..點解好似佢好多劇都悲慘身世咁

因為佢唔似拍搞笑戲既人

不過事實就好搞笑

要即興創作
跟劇本講就唔好笑了

不過年代戲
好多都係悲劇身世既setting
最緊睇緊大元既羅雀高飛
都係咁

係花絮到 佳嬿最好笑

喺曾之喬個channel聽過
聽聞係好多台語嘅一套劇

睇如果愛重來嘅花絮
佢可以啱啱爆喊完就即刻講笑
好變態

全台語 但都係俾人罵佢講得錯
之前若是一個人
一班後生既演員(孫可芳，宋柏緯）
都係咁俾某一班酸民話台語唔準
但係其實新生代肯努力去學
去拍一套全台語既劇係好唔容易
值得欣賞佢地
雖然我唔識台語

咁先好 情緒可以控制自如
如果太入戲 都唔係好事
好似我睇與惡睇到情緒差咁

係 經驗豐富

我(地)明明冇份拍
都會抽離唔到想見你嘅情緒

睇比賽開始睇到一半睇到張書豪
笑死 係套戲入面差唔多細柯仙十歲

仙 唔係做到最尾

後面係少啲戲份但甩到佢地同場 好搞笑
不過張書豪好嫩

【金鐘55】入圍預測大公開！大學生最愛追的劇情/演員和你想的不一樣！？｜三立新聞網

呢個真次次同fd講有咩戲睇
佢哋都會話吓 我唔睇台劇 多數睇韓劇㗎喎

終於見到佢post Hebe既歌

仙

金鐘入圍下午揭曉 柯佳嬿強碰許瑋甯

係喎仲有許瑋甯

有無一陣live既link

應該係ig?

Vidol同埋一陣youtube 會有直播

誰是被害者都係大熱
我諗緊佢係迷你劇定戲劇節目

開波

到時金鐘獎正日都會直播？

都係三立電視/公視全程直播
Youtube vidol app都會有直播

55

佳嬿佳嬿

今年太多好劇
一定鬥得好激烈

女人我最大都入圍

好緊張啊
要幫佳嬿集下氣

阮三个好睇
綜藝大熱門希望得奬

想見你一個都無

漢漢 入圍

柯仙都有

柯仙 入圍

好開心

誰是被害者唔係迷你要撞了

編劇 入圍

佳嬿 光漢 想見你都入哂

天仁導演

導演 入圍

太保

俗女兩位都超好戲

彩雲

兩個男主都有張孝全

小嘉玲同大嘉玲爭
俗女

小嘉玲都入圍

但係苦力口碑都好好
今年真係好難講

想見你仲有咩人入咗 編劇有冇？

有

想見你 入圍劇集獎

戲劇節目獎

迷你劇

開心
希望俊傑同謝醫師都有

呢度有完整名單 施柏宇無新人獎

比較驚喜係 袁艾菲入圍女配
我們不能是朋友
佢的確做得幾好

技術獎 想見你
只係入圍編劇同埋節目創新
比較可惜

唔好話你， 我都遲睇， 我5/6月先睇？ 個陣j2就播到大結局。中左毒後 我就不斷毒身邊啲朋友睇，佢地睇完都覺得唔錯呀。

而我自己對上一套睇嘅台劇係海派甜心.......

美術設計佢地都好用心

正

俊傑同謝醫師都冇

覺得大鶴演技比俊傑好好多

我都係 本身唔特別睇台劇
對上一套劇集已經係惡作劇之吻小學睇
然後都係間唔中見戲院有台灣電影先睇下咁
比悲傷更悲傷嗰啲

喂！

大鶴夠屁
莫俊傑太暖男太溫柔

對上一套：
便利貼女孩陳喬恩

聽都未聽過

想見你係令我多左留意番台劇
不過冇佳嬿嗰啲都好似冇咩興趣睇
除非題材真係好吸引

想睇……
特別係范少勳
唔知喺香港點睇到

下！
命中注定我愛你喎個陣同惡吻2爭金鐘

命中注定我愛你 童年回憶嚟，台劇嚟講唔計與惡同戀愛沙塵暴，對上一套係下一站幸福

今年睇左好多有大鶴既劇
想見你 覆活 若是一個人
戲就 陪你很久很久
佢真係套套劇都可以營造唔同既佢
由係印刷最深唔係陳思源
係若是一個人既一瑞
台藝大出身既佢 的確好勁
無入圍真係超級可惜..

竟然無睇過命中

公視+ 有得睇
不過要轉vpn同埋收費

謝謝評審的肯定，
謝謝劇迷的集氣，
我們拿到門票了！

謝謝幕前幕後的每一位夥伴。
對我們而言，你們就是最好的。
是因為你們，才有了今天的我們。
謝謝，我們9/26見。

#金鐘55

去睇
前段係咁喊
後面好拖

以前好鐘意我可能不會愛你 印象中當年橫掃金鐘獎

乜原來同一套嚟
我小學嗰陣都有睇丫
佢流產嗰度喊咗

下一站幸福都跟丫媽睇過
但宜家已經冇印象講乜
淨係記得慕橙個阿媽係咁被個阿叔抽水

我睇過幾次
仲記得係CCTVB睇
話說宋新妮去咗邊

我以前睇下一站，幸福
我拖咗好耐先去睇個最終回
因為唔想喊

本身都唔記得有呢套劇
係之前睇小資 見到杏仁同子奇播
先記起
宜家睇番嘅話應該得360p

依套嘢我唔鐘意
唔鐘意吳建豪

台視前排先重播完

其實我都唔鍾意
不過未去到會唔想睇既地步

另外有d失望係玩很大無提名

原來仲有一個月就頒獎咁有效率

今年金鐘提早咗
讓金曲 金馬壓後

希望可以好似當年我可能不會愛你橫掃獎項啦

我可能不會愛你真係睇咗好多次

好多新聞都係topic大大隻字提許同柯仙攞唔到咁點

第55屆電視金鐘獎金公布入圍名單，柯佳嬿眾望所歸，以《想見你》再度入圍金鐘視后，她表示：「謝謝評審、謝謝大家喜歡這部戲，入圍很開心，會繼續努力拍戲。期待《想見你》團隊9/26有好成績。」

話說 香港戲院開翻

你的情歌上未

我都好驚大熱倒灶

俗女爸爸冇入圍 喊咗

誰是被害者都好好睇

依D 戲導演, 演員都唔出名, 口碑亦都唔好(無睇過, 但見PTT 都係負評居多), 香港無咩可能上架啦

同師娘個年個情況啱啱掉翻轉

遺珠班長都無入圍
評審要小心謝醫師

評審唔俾獎柯仙嘅話
就會同蔡雯柔同樣下場

希望有提名嘅都攞到

之從播完大結局都好耐冇返呢個post
好記得十年前就係咁樣等入圍 當年追海派甜心 男女主角都入曬勁開心
到當年睇直播楊丞琳拎到開心到喊 果一年係45屆
原來十年咁快就過 今年已經55屆
希望十年後都一樣 見到大滿貫拎曬開心都喊

因為真係由年代頭dup到年代尾

唔知點解呢個髮型(跟上次主持果個)
有D角度睇似陳敏之

20年代新開始希望台劇翻生

咁岩

全部睇足睇曬計 我都係 海派

Netflix 幫台劇推動好多
如果Netflix 有買想見你既話就好

大鶴 老顏 戲份唔夠多

派派 講真 未去到果個程度

用Netflix 睇想見你真係會係享受嚟

命中注定 你應該知喎
陳喬恩 個高峯

等於 惡作 係 林依晨 個高峯

陪你很久很久 係台灣1月時睇?

又做生意又求子

老實女星去到35 ~ 40 都係會退一退 做自己野先
之後復出另一件事

咁許光漢係咪會等到出席完金鐘先走睇上次座談會訪問 佢話會係台灣留一排

上年11月係台北睇

岩呀留多啲台灣唔好去中國啦

好驚佢取個支娜妹

丞琳 忠粉 X2

應該點都要留既 話曬第一次

一轉眼就追咗十幾年
話唔定本身我地識既都未定

可惜嗰年小豬攞唔到

我唔止十年 曖昧已經覺得正
真正追係不良笑花 帶我走 果期

我掉翻轉淨係睇港劇同台劇, 勁不屑泡菜劇

依加睇返就不了
當年追過佢真係黑歷史

我都係2007/8年左右開始追！！
如果你當年做過SIR既話我地有機會係識既

佢當年係值得攞架喎, 同佢依家點係冇關係

想知台灣人
撇除迷妹個班
有幾多個會真係投光漢

真 唔使割住

想po個張gif

SIR 咩黎

小豬同楊丞琳嘅CP

不過唔會唔記得當年海派帶比我既野因為海派而得到既野都好多

agger

咁我地應該唔識了

Btw我見啲有睇想見你嘅frd好多淨係follow光漢冇follow柯仙

咳咳
我都冇科許光漢
我對靚仔冇咩感覺

唔怪得daher 係咁diss許光漢

女 OR GAY?
如果係直男我想像唔到

我明我明

咁多數係女嘅

Btw想買big issue嘅大家
成功買到未

佢好靚仔咩
我覺得佢未去到難得一見個隻
但佢係新鮮+好戲+有樣嘅（難得）

靚仔我pick張書豪 坤達 邱澤 小綜（細個個陣鐘意）

簽咗唱片公司做hebe師弟 點都要留低錄歌啦

佢地用咩app聽歌

真？有興趣聽佢唱歌

仔迷妹
女迷仔

好正常

我剩係科 仙

女 但最鐘意柯仙

老實 6個獎
男主肯定最微

其次 最佳劇同導演

認真 我第一想係希望劇集獎 編劇同導演拎到
佢地嘅製作真係好認真
冇佢地都冇鳳南小隊
之前睇愛奇藝訪問
柯同許都係叫大家唔好飛住嚟睇套劇
好認真咁話：希望大家尊重套劇 用原速睇 因為大家好俾心機製作好套劇（本來咁啱個主持人sell緊愛奇藝可以1.25倍煲劇好慳時間）

其次當然私心想演員都有獎攞

打錯柯仙名

佢係笑容 搭夠

笑果下係好陽光温暖

我係調番轉
CC丁2睇一次
然後網上台版
一個位重覆回黎回去睇十幾廿次
一個鐘可以睇到兩個幾三個鐘

我都覺光漢機會最微
撇除想柯仙拎獎之後，其次最希望編劇拎獎

女主都係 天心 同 仙爭
唔講爆冷果D (唔識講+唔敢講)

其實本身覺得許光漢唔知會唔會入到圍添
咁多個獎最想都係柯佳嬿攞
因為覺得如果唔係佢做女主嘅話就算劇本幾掂都唔會有而家呢個效果

楊謹華呼聲都好高
另外有睇 誰是被害者
許瑋甯都係超班演技
用九柑仔店 我其實好鍾意個劇本
但係睇完覺得莫允雯
未話去到可以得獎既演技
反而高塔公主既佢 比較好
個人意見

鏡子森林睇過幾集
最佳利益無睇過

覺得光漢有入圍已經值得
的確佢未去到演技細膩
但勝在算夠自然
仲後生 大把時間

真心好想天仁導演 編劇拎
有睇花絮同埋之後既訪問/座談會
都知佢地真係好專業
天仁導演好多時都會教柏宇好多細節
不竟柏宇拍劇經驗較少

好可惜係技術獎好少提名
自己覺得想見你既後製真係超班

每個人眼光唔同啦
你睇幾多許太太就知

我記得唔係第一次
次前cable都係打錯
關於想見你既新聞

金鐘／死亡之組三大遺珠！ 瞿友寧曝評審「糾結內幕」：只差沒有打起來

今個年度的確好多好劇
我都覺得 林予晞 無入圍好可惜
天堂的微笑 真係好感動
另類既偶像劇

我可能得閒去立下 最佳
睇劇本發揮 最佳>鏡子
當然入面做成點要睇

自
許瑋甯無入圍

本身係對職業劇題材唔太興趣
但係會睇吓

我自己都幾鐘意天堂的微笑
大結局喊到癲左

我男人老狗都喊

希望香港會上

係啊 係cable

想睇你的情歌同怪胎

海霧麻麻地想睇

好想睇怪胎 逃出立法院
同埋 可不可以你也剛好喜歡我

剪輯獎 唔知佢點計
我覺得剪到個劇情鋪排有加到分

要轉台灣vpn睇
今年都有入圍既 一呼百應

不過技術獎係所有節目一齊計
綜藝 戲劇 資訊 一齊計

立法院想睇幾搞笑咁
其實台灣國片都唔算好多爛片
但台灣人一聽到國片就話要諗諗

佢個角色似有矛盾點
有就有辦法發揮

女但最鍾意柯仙

但身邊完全冇人會留意佢
有睇想見你嘅朋友
都淨係fol莫俊傑同許光漢。。

之前想睇
但一轉台灣VPN就連佢個網都開唔到

而家先發現到既

正常既 崇外國片

係都上咗你的情歌先啦
或者快啲出dvd俾海外

年頭已經等緊 雖然嗰陣未識柯仙
係聽首歌先知呢套戲

你的情歌真係無咩可能會上

嘥咗個故事個景同啲人
我好鐘意白鹿

啲人係咁屌啲劇情鬆散
屌你 明明拍到我地大鶴咁靚

我的男孩到阮三个既兄弟
張軒睿&光漢

逃出立法院我都想睇（雅妍

女 我淨fol光漢同柯仙

Bruce 加埋雅妍
一個人咖啡之後再合作

留意埋施柏宇

有fol柯仙就乖乖

但做咩遺漏咗派派嘅～

我個女仔fd都一齊入左坑 好開心
佢平時無乜睇台劇

你就好啦
我冇人陪

+1

根本身邊會追女星嘅都少
更何況同我一齊追同一個

搞到啱啱知道柯仙入圍好開心
都唔知可以同邊個分享喜悅..

我身邊幾位女性朋友仔
都係勁鍾意光漢
我係ig po光漢入圍
有兩位都俾個拍手emoji我
不過陽光男孩真係好受歡迎既

呢到大把人陪

hi here 攬攬

——-

逃出立法院trailer
政治黑色幽默喜劇嚟講
柯仙套市長夫人的秘密我真係睇唔明

無錯 入黎一齊傾
我地係連登佳嬿fans club

耶
加入咗呢度先知唔係得我一個鍾意小柯

市長夫人 我都唔get
純粹見有柯先睇
睇完就算了
冇特別深究
（應該係話深究唔到

立法院呢套我睇trailer就超有興趣
反而我另一邊追雅妍果邊嘅fans話麻麻地呢套
真係靠愛先刷6-7次電影

不過可能黑色幽默喜劇真係唔係個個鍾意

佳嬿愛你喔

我pick 大鶴

好想like但未甩p

有啲片段係諷刺緊佢哋台灣個政治圈
但係因為我冇好深入咁follow過所以都係睇唔明
但係立委我知咩事

其實真係幾似嘅
個鼻都係好高

我睇完都要爬文先知諷刺邊個
好多藍綠既政治人物

愛奇藝訪問
最右手邊個張係大鶴變女人
柯左手個張係柯變老
佢哋係咁笑大鶴真係好似柯仙

話說開左ac幾年
第一次留言就係想見你既post
然後見越嚟越多人加入 好開心

仙 即刻西咗

笑死睇佢地台灣人自嘲話咩
以為睇緊紀錄片點知係電影
依啲題材真係唔錯

香港嘅話都未打
頭十分鐘啲議員會俾保安抬走

我係為咗想喺度留言而開連登account
之前一直都淨係睇 好sad又冇得加入討論

唔知你哋有冇睇過
中間有啲環節幾好笑
超有氣氛

唔似個日座談會
佢地互diss都救唔到個場

夠喇喎！
個野原萱之助仲喺我腦裡面！

還我最真實的柯仙

香港就快立法會都唔洗有
全部舉手機器

同埋重點聽得明mc講乜
會令人想繼續聽落去

個座談會。。我到宜家仲未睇番

關關好識帶動氣氛
做左咁多年娛樂記者

有 早幾日係YouTube見到
關關本身都好笑
見到坤達個part笑左

我自己覺得邱澤靚仔啲

咁都可以兩個都follow啫 雖然我係迷柯仙多啲架喇

邱澤對眼 好大殺傷力
對女仔黎講

Yes
佢覺係笑眼

有關詔文係度都會傻下傻下咁既

光漢唔係第一眼好靚仔， 好似柯仙一樣 唔係第一眼美女。但兩個都越睇越順眼。最重要係佢地個感覺好清新
所以我兩個都有follow , 仲有柏柏班長

嘩評審委員有刻意提許光漢！
睇嚟好buy

好似係因為迷你男配光漢嘅林子季無入圍（罪夢者） ，所以啲評委就好客氣咁答記者。

佢有入圍當佢得獎啦

評審都有提好多遺珠
其中劉以豪同埋郭雪芙
我就覺得還好..

睇嚟佢地好似都幾buy想見你
早一兩個po大家都好似有擔心過 怕想見你唔啱評委口味

佢兩個嗰套其實好唔好睇?

劇情係唔錯
但係佢兩個既表現一般般
但係袁艾菲就真係值得提名

到後面我飛嚟睇
但其實又唔差嘅

因為覺得花托也同花痴心條線太拖
所以直飛冇睇

我反而調返轉劇情有啲鳩

我只係覺得結局上床嗰到好亂黎

KKBOX

坤達粉

以為呢套已經係上上年
好似上咗好耐咁
不過以為月村宇宙會入新人奬

三立偶像劇呢幾年都好少入圍
要加油

岩岩睇完座談會，但個主持人尷尬到一個點

你好有勇氣同毅力

希望可以橫掃金鐘獎！
雖然男主機會應該微D

其實我覺得依套麻麻地，不過上集係特別膠

個人覺得光漢拿既機會仲高過柯仙

言小劇情黎講算唔錯
但係上集真係.....

第一套睇既台劇就係想見你

依個真係第一次見

個主持人愈後面愈尷尬，有個位仲好似hang機咁

見到d台灣人講話今次佳嬿又對上楊謹華，我都有d驚爆冷，好似當年必娶喺好多人眼中一樣。

我自己就都鍾意天心，最佳利益亦都睇埋，覺得都好睇，不過天心嘅表現我就無覺得特別出色。唔知金鐘評審係咪根據選送片段去評獎，好緊張

其實...我都係咁諗
畢竟算係新人 而且佢係因為想見你而爆紅

已經好努力壓抑自己唔好對柯仙咁冇信心
但感覺呢個係事實...(?)

新人易攞獎啲架咩
林依晨都攞過兩次啦！

同埋柯仙唔係唔紅
係咁啱撞正去唔到大陸接活動啫

我地樂觀啲啦

我都好驚佢攞唔到
好驚佢會大熱倒灶
佢啲對手真係好強
不過我又諗應該一人分飾兩角再加埋韻如扮雨萱真係好好戲
平常心啦

頭先我都見到

輸俾楊我接受到
其他唔得

有啲痛苦 要等多成個月
諗起就好緊張好緊張

學柯仙話齋 應該要每個角色都提名 勝算就大啲

可唔可以搵人話我知當年師娘呼聲有冇黃陳兩個角色咁高

大家俾啲信心
入邊好多人都睇好大鶴！

台灣好耐無光漢呢啲一炮而紅既後生演員 所以陰謀論啲話唔定比獎佢拿可以make到noise

唔俾會唔會留唔住
真係疊埋心水去對面發展

比唔比佢應該都會繼續兩地發展啦但係台灣黎緊好似得出歌(? 植劇場佢都話無時間返去上堂

男主角張孝全都幾熱門 我覺得應該唔會易攞過柯仙女主角…

嚟緊都幾多唔同類型嘅台劇

我兩套都有睇，個人覺得張孝全起誰是被害者入面演技其實無想像中咁出色，角色光環遠超於演技，相反佢起罪夢者入面演技就真係好。

至於想見你，其實許光漢起劇入面因為角色所限，演技發揮空間唔大，唯一係演藍色初戀那段比到空間佢發揮。相反柯佳嬿個角色多空間發揮好多。

所以其實要評都好難評，雖然想見你套劇真係好好睇，而且我都覺得許光漢係有料到嘅演員。但呢套劇入面許光漢嘅演技有冇去到最佳男主角，我又覺得未到。相反，柯佳嬿今次係值得再拎最佳女主角嘅。

我覺得想見你拎最佳劇集&最佳編劇，個機會都大過男女主角

愛的廣義相對論好似幾吸引

《想見你》團隊及主要演員一得知入圍消息，都非常開心也很感謝評審及觀眾的肯定，製作人說，「謝謝評審看見我們26個月來的努力，很感謝大家看見我們！」導演黃天仁更是謙虛回應，「感謝評審、感謝團隊。」編劇簡奇峯及林欣慧也同樣開心感謝，「謝謝評審的肯定，謝謝觀眾的支持，謝謝三鳳製作與想見你劇組幕前幕後所有工作人員的付出，一日鳳南，終生鳳南，鳳南小隊forever。」

許光漢則受寵若驚，「謝謝大家的肯定，很開心能夠入圍，其他入圍者也都是很優秀的演員，值得學習的對象，能入圍我真的倍感榮幸，非常感謝！私心希望團隊能多得一些獎，最重要的是，希望佳嬿前輩能再次奪金！」

雖然這次施柏宇與男配角擦肩而過，但還是感性地說，「希望這部戲的所有人都得獎，然後對我而言其實有無入圍都不重要了，因為我得到的東西已經很豐富了，也包括認識到大家，獎項其次，內心的收穫才是重要的。」

下
仙 吸粉西利過許光漢啦
有幾多唔睇台劇睇完中意佢?
有幾多有睇台灣野唔係一開始就中意佢?

好多

佳嬿：前輩你媽

當還?

有

但係 一把青 冇而家 想見你 咁轟動

仲有個 莊凱勛 都係CS 佬黎
唔好睇輕

呢個係上個月 D人估
4個全中既list

係 千那個表情 我都PO過出黎

來證明 仙 D反映係慢人一拍

後面
傅孟柏個樣 O曬

@4:12:44

估唔到 仙 連韓文都識

怪唔得IG 帖有D有韓文Hashtag

雖然剩係睇過佢套敗犬
但嗰時已經覺得佢好好演技

今次《華燈初上》的劇本花了四年時間創作，內容講述1988年林心如與楊謹華飾演的日式酒店老闆娘，和旗下一群風情萬種的小姐們之間愛恨情仇的時代寫實劇。此劇更斥巨資搭實景拍攝，以數千萬元還原80年代尾歌舞昇平的林森北路。

9月拍呢套
個題材都好新穎 台灣黎講

可不可以你也剛好喜歡我

9月廿幾 有得上

華燈整身應該拍緊
但係武肺推遲晒
林心如 楊謹華 加埋六月
卡士好強
雖然係時代劇

本身*

所以今次都話戲劇女主角
係死亡之組
因為好多都大機會
今次用九柑仔店都變黑馬
無人會諗過有8頂提名
不過有提名已經有實力
邊個攞都值得
當然自己一定想佳嬿

愈多人黎討論

我都係，一開始睇光漢其實有d唔太鍾意，但係愈睇愈順眼

幾讚同你講既嘢

有時間將座談會講既嘢節錄番出黎
個主持人係尷尬到柯仙同光漢都唔知點應，仲要keep住講黃韻如

霸總阿哥膠到一個點
現實戲份又拖

佢尾段冇啦啦lag機先好笑

認同你睇法！

Lag機個下柯仙同光漢都忍唔住問佢係咪係度rap
真係cls

睇live時 個live chat既人
個個都罵個mc

錢都未攞到手 就打9個細佬
真係睇到眼凸

我想講我個comment俾人刪咗
我淨係話個主持人都真係主持得好好
（諷刺）

咁都發現到笑咗
咁佢應該有好多cm要刪喎

我真係好唔gur個主持

我覺得佢好唔識尊重
我有留言不如佳嬿主持仲好

可能見過你

唔止我咁講
好多人問三鳳係咪無錢請mc

啲人
係咁話搵大鶴

大鶴咪係現場

轉自菲比飛飛blog

終於見到可能係 海霧嘅公開宣傳

套嘢係咩事 又講到好大cast
但宣傳力道好似弱咗啲

哇唔通又有售後服務

我開曬兩個fb / ig live
比想像中少人睇， 啲人狂屌個MC

開頭兩邊都差唔多1300

後未兩邊得翻 600幾

套嘢過咗咁耐一開直播都可以有上千
都真係唔惹小

所有嘢都好好大家都好期待
除咗個抽筋嘅mc

琴日睇都仲有好多comment屌mc
主持得唔好都算，lag機個度真係好痴線

話晒有金鐘提名，應該有d嘢比fans

禾係ig comment

認真要喺船上面宣傳咩
佳嬿會暈船架喎

老實 個 座談會 應該小本經營吧

Cam 就算要連上fb 直播都應該可以用到D
好D既cam?

感覺呢個似就咁用手機cam播咁

可能場景掛

係 矇到甩轆
見到畫質已經冇心機睇落去
仲矇過嗰啲映前映後直播。。

btw 個會其實冇乜點解答番 劇情既問題?

錯重點
首電影主題曲好似幾正背景播緊個首

*海霧記者會個live嚟

一千個晚安同用九嘅評價其實都幾好
不過最後好似話揀咗用九
三立近年冇咩入圍主要真係劇本麻麻地
但呢兩套都算係幾有質素嘅作品

冇直播?

唔知咩事
我都係諗住之後睇翻
啱啱入去又見佢停咗

見到好多張櫈 希望有柯仙

痴線好變態 真係喺船上搞宣傳
(會唔會變咗真嘅海霧)

好擔心柯仙會暈船

佢會暈船架？
咁我都係唔期望佢出現了

Btw新聞入面仲未見明星嘅

因為之前有人問佢會唔會考慮喺船上面擺酒
然後佢就話佢會暈船

落左錨啦

首歌應該係FIR唱嘅

應該係租呢隻黎做記者會姐

係關渡碼頭果度

一千個晚安我準備睇
用九我真心覺得好睇
小說改編黎講 佢真心的拍得好好
成套劇都好窩心
真係唔似三立出品咁

但係FIR無咗faye

最近睇完，陳韻如扮黃雨宣果幕 女主d 演技真係世界級想睇佢其他作品有冇介紹

必娶女人 小資女孩向前衝
紫色大稻埕 星座愛情獅子女
好多好多...可以google吓

Fans club 歡迎你
可以睇埋佢啲戲嘅花絮

有冇邊套係必睇

我睇過既
我會推介 獅子女
必娶，小資女，比賽開始
其他真係好一般（eg:如果愛重來，龍門客棧,勇敢說出我愛你）
但係紫色大稻埕我未睇
個人意見

太美了

Pick 大稻埕

佢句caption

第一套一定係睇必娶先！

之前香港播個時已經有睇 但係無入柯仙既坑
係睇想見你先入左坑
之後睇返必娶
印象中以前有睇過小資 但已經好多年前
早排又睇返

果時淨係有聽兜圈
後悔果時無睇必娶 無得早d入坑

第一張有啲似林依晨

我嗰陣覺得個劇名好怪所以冇睇

你個名飄柯仙張相好大反差 笑死我

又有桂綸鎂feel
雖然佳嬿出道時俾人叫小桂綸鎂

必娶 小資啦

俐人個妝真係唔得

同埋睇兜圈mv
見到佢喊黑色眼淚 以為好膠
所以冇睇

點知睇完想見你 鍾意咗佢 再慢慢睇番佢以前啲劇
先發現必娶好好睇
實至名歸嘅視后

邊度可以睇到必娶？

好想睇， 雖然我都好中意光漢。但要的起心肝睇啲佢做配角嘅戲都幾難...因為戲份一定唔多。

稍息立正我唔想睇王子

雖然個妝真係好突出
紅唇烈焰
但係劇情幾好睇

王子個look好趕客 sor

Netflix 轉台灣vpn
有晒稍息 必娶
王子的確係戲屎
但係稍息我好鍾意睇

必娶
蔡環真對佳嬿黎講係好大挑戰
佢自己話

必娶就咁ＹＯＵＴＵＢＥ 都有免費版

謝謝老妖～～～～

等我翻煲埋最尾幾集想見你先

唔記得yt有

慢慢睇 慢慢消化劇情

稍息好睇啊 有啲位唔小心喊咗
本身只係諗住睇佳嬿客串
(佢好似第十集先出現）
點知劇情都好睇 唔悶

小資同大稻埕youtube都有
不過Netflix睇爽d

趁仲未睇完就要慢慢品嚐啦
專心啲睇 慢慢感受個情緒
只有第一次睇係最正
之後重刷嘅話可能因為已經知道劇情
所以冇第一次嘅情緒咁真實 咁強烈

稍息少曦既內心戲
真係會好感動
喬喬既喊戲好易觸動人

希望遲啲netflix買埋想見你同你的情歌

係仲有必娶 佢同柯佳嬿和好嗰集

可能我係追直播睇 想見你
我睇第二次感觸更加大

追直播好辛苦喔
個心會好囉囉攣
因為好似一個禮拜先播一集(?)

係
好多人話勝男好煩 好無謂
但係如果一個你最信任既好朋友
懷疑佢搶咗你自己一直鍾意既人
加上乜都唔解釋 唔講
收埋晒所有野
我覺得絕對會嬲咁耐
所以最尾和好嗰到真係超大感觸

其實連星座愛情獅子女都ＹＯＵＴＵＢＥ 有， 不過佢ＳＥＴ 左台灣先可以睇， 所以要用ＶＰＮ

我初初見中視賣廣告
見到有佳嬿 先走去追
睇左第一集 本身覺得好一般
之後我都hea住睇第二集
點知第三集就黎料

勝男真係煩wor
不過前躍學長仲煩

真？ 睇下先

點樣可以睇到中視

我都係啊 睇完第一集好想棄劇
然後3月嗰陣要檢疫 冇嘢做
無聊所以睇番
點知就中毒了

因為勝男個性格咁倔強
懷秋真係頂唔順

用四季app

蘋果娛樂派 海霧-柯佳嬿專訪

想見你唔會啦 想見你係fox

點解第一集會想棄

因為唔太明 我第一次睇嗰陣以為韻如係雨萱嘅少年版想打自己

但之後發現兩個角色唔同名
先知係兩個時空

而且 裡面啲人我又完全唔識
所以唔知要唔要繼續

覺得想見你拎最佳劇／編劇ge機會大過拎男女主好多，始終套劇真係無話邊個演技特別出眾，而係所有人、所有元素加埋一齊得岩岩好，配合得好完美，真係台劇新里程碑！

睇第一集果陣，我都想棄第一集實在太似8點台劇d師奶劇，一開頭懶搞笑又唔好笑，直到我睇到第一集最後果度，先明原來呢套劇玩呢d！

咁又未去到8點檔
8點檔真係睇到想打爛部電視
而家既天之驕女就係好例子

我開頭以為佢係普通嘅穿越劇
只係時空唔同
我以為係男方由2019穿去1998

睇完想見你 再睇如果愛重來
就覺得其實如果愛重來根本就好似冇穿越過咁

其實出眾演技有幾個
佳嬿一定係
之後我會覺得係 嚴藝文 顏毓麟同埋大鶴

無睇天之驕女但想見你第一集一開頭玩果個AR/VR好假膠，而且都無feel到佢地感情有幾深，黃雨萱就已經喊到傻左，第一集前半集真係呢套劇唯一需要改進ge地方。我有諗過係咪導演／編劇特登咁樣安排，吸多d師奶睇、

佳嬿當然啦。顏毓麟我都覺得佢演技好，唔知點解無入圍男配，唔通想見你靜係幫左施柏宇報男配？

Samsung置入廣告

想見你真係勁正。我最近睇緊Dark，主軸係講穿越時空呢d野，睇完之後覺得想見你穿越果part真心做得幾好，雖然Dark複雜好多，但想見你主打愛情，無諗過佢穿越劇情同主打科幻超自然ge劇比較都唔會遜色

應該有報既 始終今年真係太多競爭

VR 依PART 的確係大敗筆， 畢竟佢用現實存在的ＶＲ眼罩， 去做Ｄ 現實完全無可能做到的效果（佢幾段ＶＲ 野簡直好似刀劍神域咁的LEVEL）， 令人好出戲

天之驕女有冇咁差 D人話好睇過炮仔聲架wor
雖然天之驕女收視已經有幾日連2都冇

炮仔聲無乜睇過唔知
天之真係

同埋一開頭見神婆搵狗果度 ＆ 32 果條橋都好娘好有以前睇台劇嘅感覺。

必娶/稍息 柯淑勤演既桃花姑
去到想見你 喬喬既神婆
三鳳必有既神婆角色

不過要加少少呢d劇情黎帶出雨萱係幾咁想見詮勝

我見到你上面話已經做咗手術分開兩個身體
唔分開點繼續寫200集劇情

分完之後 個妹仲會黑化
我放棄咗 睇返 我的青春沒在怕 算

個妹係曾智希 我冇認真睇過 追其他有意義劇情嘅劇好過

係 因為劇情話佢地做緊手術既時候
醫生話可能只可以救到一個
之後個妹聽到佢俾人放棄
之後黑化

我係二刷緊呀

算啦 八點檔點會追求劇情係合理
黑化完倒D漂白水就瞬間漂白成功 呢D劇情睇到厭

都係 無乜睇8點檔
諗住睇吓 都係算數

我毒左啲朋友睇想見你，佢地叫我睇dark, 講到好好睇， 但我覺得節奏好慢。。。。。。。。。無追嘅意欲， so far 睇左一季

但dark的確燒腦好多ge，好岩鍾意自己搵伏筆自己推劇情ge人睇，節奏慢係因為唔知佢想表達d咩睇晒三季先明

btw有冇人覺得許光漢罪夢者無入圍男配好可惜？罪夢者套戲個角色比佢發揮ge空間遠大於想見你可惜無得睇佢同時角逐男配同男主。

必娶 YouTube有

咁真係好難搞

支那不嬲用銀彈攻勢
所以無可能佢地唔會去搵錢
只望不變質

都覺
不過好似話戲份分配未夠達到男配條件

我想講65萬拍套劇 其實算少

佢呢個650,000係台幣定係人民幣台幣嘅話真係喊出嚟

所以柯佳嬿仲供緊樓

隻手 白o徙o徙

台劇製作費呢樣真係好難變
雖然有文化部資助
好多藝人都係人情價去拍
雖然近年多咗Netflix Hbo Fox呢d大集團
製作費高咗 可以拍多好多題材

佳嬿不嬲都幾白

人民幣

65萬係台幣

台幣先岩

岩先睇錯左，台幣先岩，聽講起台南拍左兩個月？咁台幣65萬拍兩個月賺得仲少過ibank freshgrad

係呀 台南stay咗兩個月
加上想見你本身唔係咩大製作
預算自然小
不過出左街之後迴響咁大
又咁講既 無想見你
光漢既身價都唔會升咁多倍
咁多人識佢

唔知柯佳嬿片酬幾多？話晒都金鐘女主

怪唔得唔搽唇膏

搽唇膏同個樣會好撞

而家好多女仔都鍾意用唇蜜
好自然 同埋有液態既 好方便

其實已經算高， 你唔好用香港來比， 台灣有十年經驗的醫生月薪大約係台幣４０－５０萬， 佢以一個當時唔出名， 只係做配角的演員來講有３２萬一個月已經算係咁

講多左， 十年經驗醫生都只有３０－４０萬台幣

佢就係想營造呢個氣氛

如果你捱到尾唔轉台

就有個突發既矛盾去吸引你追下一集

btw 其實都只係會有少少懷疑
因為兩個時代都唔同連接唔到

挨到最後先係世界第一
獲得一套高質劇

我身邊都有啲人睇咗3集就棄
但明明捱到第三集 正常就已經可以睇埋落去
唔明點解呢個時候先棄

我都覺得可惜， 如果有入圍分分鐵有得攞

果d劇係個主角有另一個 scenarios

想見你 之前既所謂穿越劇都係咁

係1989 有D叫穿越情節而又影響到個劇情

俾我都去搵， 人民幣真香， 唔好奶同跪就得。
搵完佢嘅錢拎返去台灣入國庫幾好

都係， 話曬夠膽搵佢做男一， 雖然真心少（ 無得同中國比）但起碼叫做係一個機會，可以嘗試做男一。 呢部成功下一部就可以叫高啲， 同埋一大堆代言商演仲好搵過拍戲。

第一集前半 如果一開始就講 黃王既愛情係有幾深既話(第9,10集劇情搬去第1集)
咁就一定要破子維穿越既梗
唔破既話就會支離破碎

佢係第8集開始用說故事形式插敘就完整到李子維03 後既成件事
(雖然去到果度之前就應該估到係雙向穿越)

戲份重要但係始終唔太夠

都有講過棄許瑋甯原因係佢套係單元劇
太多人爭既時候就要搵唔同範疇去"西"

開始喂壞左觀眾,口味尖左

反而我覺得呢段係帶出 詮勝(子維)仲係度仲係愛緊佢

追咁多劇 追得切...

啱啱走去睇尋晚嗰集
子婷不停喺度媽咪聽到好煩
韓瑜把聲全集都喺度嗌 為佢聲帶擔憂...

台呀

當時拍攝「想見你」的片酬65萬 身價翻漲了50倍之多

65 X 50 = 3250

800萬人民幣（約3482萬台幣）

2千幾萬喎

真係唔使食咩

韓瑜好濃妝

Work form home
有時間

雙向啦 兩樣都有帶出

係

但你唔覺樣頸手兩節色

咁樣始終有化妝

似報紙咁
賣幾蚊份 靠廣告食飯

你預要拍3個月啦

5皮野一個月仲要同公司分
分分鐘收得2萬5

佢演壞人架嘛 濃妝係突顯佢嘅氣勢同強勢嘅形象 所以我覺得還好啦
SpeXial個男仔企喺後面就好似有D唔識控制表情咁 怪怪地

本身有d期待有張本渝同埋竇哥
點知撞車死晒拎便當
SpeXial條仔好樣衰

真 老子維都出黎

應該有好大既AROUSE

at least 去到果下已經會諗 雨萱係米同 老子維 有路

黃天仁 識佢 覺得佢岩

價錢又岩先做姐

不過 植劇場真係帶起左好多人

所以第一集你話佢悶
但好多野又係必須要去講
佢地兩個係幾咁深愛對方

當初估到兩個只係客串 都唔會預佢兩個長演架啦
呢套D後生嘅男仔外型都比較一般 但都係時間要捧吓新人上位 希望快D練到演技...
而家三立唔夠新人嘅斷層其實有D嚴重
好似韓瑜咁就比較尷尬 做女主都可以但其實已經40 做人阿媽又好似唔夠老

加上天仁導演同埋兩位編劇
都係稍息立正既導演同編劇
三鳳團隊
好自然會搵光漢
同埋俾個機會光漢做男一
搭住視后佳嬿
我自己覺得光漢都唔會收高既價錢

金鐘國個妹?

load咗陣 笑咗

正常 所有劇都要鋪排
所以我睇二次感覺大好多

第二次感覺大好多+1
第一刷 主要係消化劇情 搞清楚時間線
第二刷 先係慢慢感受個情緒

本身睇wiki 無寫落客串到
諗住因爲係正劇演員
三立藝能都一直有train新人
就好似tvbs新人營咁
但係多唔多後生既會去拍全台語既8點檔
就係一個大問題
所以好欣賞華視既精緻劇
去拍d台語既偶像版
順便可在讓更多偶像藝人去練台語
最近大元既羅雀 都睇得出佢好努力

頂

其實 感覺天仁 係睇老顏 高d

係 睇第二次個頭

你先睇到同 第一次個中/尾 相呼應

最慘係佢D新人集中擺曬係戲說台灣
拉去八點檔都比較少做戲份好重嘅主要角色
始終八點檔個製作環境唔係個個都頂得順

究竟戲說台灣有幾多年
好似好q耐
不過我同時有睇女力報到
女力就真係多咗好多新人
最可惜係梁舒涵暫時退出

好似就嚟廿年
近期冇睇台劇 追劇疲勞
係得翻娛百係追live 不過近排都少咗

聽左少少
仙 似真係係海霧 做隻海怪 既化身

狼人殺我都睇少咗

狼殺係睇晉澤

成日狼人殺 太單一

係海到救起既
都似係

收視高 自然會做多d

其實狼殺收視都跌緊 不過到而家都仲係不停錄緊
但係而家仲係有成兩個月存貨
近排嘅新單元都唔差 不過收視都麻麻地 係除咗跳舞嗰集

金鐘嬿條link

個主持人好煞有介事咁講不明生物
應該係啦

btw 想見你座談會都似係用smartphone 直播
同呢個主持人d YT片係同畫質

8點好難同劇鬥收視
同埋要俾機會五堅情carry到個節目

老實都係中意豬鬼蝶果d單元

唔係講電視收視 係講youtube點擊率都跌緊
本身電視收視率就唔會高啦 一直都係0.2左右

以前多好多大粒既明星上去
加上單元又多
搭埋娛樂新聞
多好多野睇 就算年紀大少少既都會睇
狼人殺唔係個個都啱

日日殺都悶
不過睇語噥 采子 凱希 以辰 都夠

半夜《海霧》劇組集體急診！鄭人碩「頭撞破2個洞」忍痛拍 柯佳嬿笑：要我打就辭演

佳嬿最多做舞后
打女就唔得啦

凱希其實都少咗啦
以辰轉拍劇差唔多絕跡喺狼殺 係上兩集12人局有出現

不過佢套限時同居麻麻地 雖然係網劇
凱希 唯有係衝衝衝睇住先

笑死
搞到我又想改名

太多嘢追已經冇時間睇咁多嘢

其實我一開頭大概都估到
因為劇情嚟講佢架船已經有啲女船員
應該唔需要再多一個被撈起嘅普通路人金鐘嬿
加上錢人豪話佢個角色雖然路人但係好重要
我諗佢都係見個角色特別先會接

13:00開始有柯仙

依套都有

香港有個電台講緊想見你

依段*

海霧我估佢見有期 時間又可以拍得短 先至接

19年 5月拍完想見你
7月拍完你的情歌
8月去旅行

中間仲有檔 zip黎搵錢

10月尾已經要鋪天蓋地宣傳想見你 (應該知道套劇會紅到,所以d宣傳煲得好多好勁)

which

講完啦～商台～
個女主持人好鐘意想見你
佢話之前成日係節目同觀眾討論套劇
知到佢地入圍所以好開心 就播last dance

其實早幾日去睇醫生 個醫生開咗收音機
個台都播緊想見你

聽楓的歌

最後先搵到
似係佢會講

仲有講
永不失聯的愛

飛機（江慧楓）
既節目好好聽
佢成日會介紹台灣既野
佢有個fb page叫入台正
可以支持吓佢
好鍾意佢節目既song list

頭先rthk都有播想見你廣東話版

講罪夢者

咁睇嘅話可能依套嘢 係香港都真係幾受歡迎
但佢播嗰陣我真係冇關注到

呢排朝早903雲妮都成日播

3,4月個個要lay埋屋企 實會睇先

2月頭應該冇乜人理

應該比較少人好似我咁 台灣播第一集已經追緊live
知呢套劇係因為好耐之前已經知施柏宇有份拍

追live揮手區

佢開播個排 香港太亂 每日嘅資訊量都係爆曬棚
個人嚟講 冇辦法去分心煲劇

但我係Spotify 聽佢地OST album 先好奇去聽

我個陣覺得cover張相影到柯仙好靚/歌又唔錯 又得閒

就走去睇

開頭係album發現last dance 個陣我嚇親（我以為首歌亂入 心諗2019嘅劇點解會用咁嘅老歌）

一係屋隨機播到last dance 就轉歌 （我驚俾老豆老母笑）

你地好幸福

成日好想感受下柯仙話

你每睇多一集
就會發現 你睇完上一集所得出嘅結論同猜測都會被推翻 嘅個陣心情

好想同大家估劇情仲有每星期日等睇佢地映前映後live

雖然個個都話頭兩集對比後面冇咁精彩

真係要好跟 台灣娛樂先會
你同老妖

差唔多睇到後期
先見連登有post
無話幸唔幸福
你遇到呢一套咁好 自己咁鍾意既劇
都一樣幸福

真
潮流既野要帶起先叫潮流

有睇history2 有follow到派派ig 所以幸運地追到live

我其實俾黃雨萱扮勇敢
扮無事 就好似見到昆布電腦
播緊詮勝同佢慶祝生日既片
之後抆插蘇既一幕
令到我有點感觸

真！真係想見你帶起個last dance潮！第一集我聽到呢首歌果陣，我仲同我個fd講我一定唔會鍾意睇呢套劇﹐去到後尾先知，我錯喇真係好好睇，融合愛情同穿越得好自然，台劇新里程碑

聽楓的歌

連lulu都播

佢成日播lulu
因為飛機好鍾意lulu同埋娃娃
佢係ig有講目標想變成lulu一樣
咁好既主持人

我記得之前有人話播到煩

我岩岩聽緊每套經典劇都會有一首令人記起佢ge歌，last dance前奏一響起，真係令人記番起當初煲呢套劇ge感受

其實追想見你直播有個笑話
我係廳睇緊
之後我屋企人行過
問我睇咩睇到咁入神
之後佢望望部電視
問我分解茶係咩劇黎
我話人地叫想見你
分解茶係特約.....
屋企人無咩睇台灣既電視
唔慣個廣告商標同節目名一齊

有埋後面訪問

總好過CCTVB 9唔搭8咁播
播到你煩

聽楓的歌 播與惡了

我諗起越難越愛。。。。果啲就真係播到煩

好耐之前佢有套劇
買咗adele既rolling in the deep
唔知係咪版權貴
係咁亂播

不過昆布解釋雨萱走唔出嗰場戲真係好長 唔知有冇更好嘅方式去表達出嚟

綜藝大集合footer除臭襪

CS d

早排我YouTube 煲小資
我cap圖Po ig
啲人問我點解套嘢叫小資女孩向前衝豆油伯

事關豆油伯個logo仲大過劇名

今日個TOPIC 係用 金鐘獎

咁金鐘lulu都有入圍
播緊憲哥

屌依首歌

跨劇播唔知做咩鳩 （唔係惡搞性質嘅劇）
Cls

果段真係好有以前睇海派甜心／醉後決定我愛你ge感覺，唔係話唔好睇，但條橋擺起2020真係有d舊，所以個開頭真係有少少趕客。如果真係比頭兩集趕走左，真係登果d人可惜

小資女孩衝去豆油伯到

跨劇播？幾時？

始終多數劇頭兩集都係要捱咁

好彩我都捱到第一集ending，睇完果集個ending即刻get到呢套劇主打ge concept因為第一集最尾個剪接方式有少少似Christopher Nolan套Prestige ge 神韻

係咪講魔法嗰套？
唔記得中文名

係，致命魔術，幾好睇。其實Nolan d戲全部都好正，我等緊天能上

拆局專家

蓋世寶屌你老母俾人打死個段

我心諗做乜鳩

我點解會咁記得係因為我即刻上連登睇

啲人笑到仆街

唔係屌你老母
係蓋世寶屌老母先啱

ohh 無印象因為無睇好耐

其實係個序場長左少少
都係成套劇既總結

cut 簡廷芮 果part 都可以既
搵個位寫雨萱好得閒然後開個app
不過同大飛d對白都幾搞笑

簡廷芮嗰part要講到隻戒指喺架車到 好似難D交代

直頭cancel戒指

不過佢又要出周邊刮錢

唔係呀化
真係有人買㗎？

戒指我想買

柯仙臨時比人搵返黎 可能咁岩有檔期

個標題

呀係喎 睇過依單嘢 我都唔記得咗

不過覺得戒指有意思
莫比烏斯環同埋刻個句only if you asked to see me our meeting would be meaningful to me

突發 館長 比人槍擊

1006的房客許光漢嘅戲份都ok多

CLS 好撚突然
雖然佢之前都有俾人恐嚇

柯佳嬿自招工作起來很任性 羞讚坤達溫柔體貼「他包容我比較多」

金鐘視后柯佳嬿參與海上災難電影《海霧》演出，片中吃人怪物靠後製特效打造，「拍攝現場沒有怪物，我大多時間都是跟空氣對戲，這應該是我從影以來第1次。」如何呈現被怪物嚇到的驚恐？她笑說，自己不怕蜘蛛也不怕蟑螂、老鼠，只能靠想像力，「我可能會怕蛇，但是沒什麼機會遇到野生的蛇啊。」

柯佳嬿和坤達婚後鮮少吵架，談到小兩口相處模式，她說自己工作起來很任性的人，羞讚坤達溫柔體貼，「我們的相處確實是他包容我比較多，我工作起來什麼事都不想管，都靠他去維持去處理，他很尊重我」。她舉例：「跟對方報備這件事，對很多夫妻來說都是必須的，我們倆不需要報備，互相給的空間和自由很大，不會干涉彼此工作上的安排和選擇。」

她拍《海霧》僅6天，卻有大量下雨戲和水戲，笑說拍攝現場是「船上」和「船下」2個世界，船上的演員打得激烈，在「船下」等戲時，現場擺放海灘椅、毛巾和自助餐，「我們自由取用，演員們還會互相分享小零食，李仁哥（李李仁）和謝沛恩都會彈吉他唱歌，很歡樂，我們被照顧得滿好。」

該片27日辦電影首航記者會，導演錢人豪及演員群王陽明、鄭人碩、柯佳嬿、李李仁、謝沛恩等人出席，柯佳嬿被問以《想見你》再入圍金鐘搶視后，「知道入圍的時候在工作，很開心，之後的事情不敢去想」，表示有傳簡訊給許光漢互道恭喜，「這2天一直被問入圍，很怕自己會有得失心。」

又有訪問睇

我成日都會係YouTube search柯佳嬿 睇下有咩睇

OMG 9月3號上
不過我暫時見唔到有售票既details
咁海霧 會唔會有機會上？

狗衝！

係每日習慣

真
無中生有

撳到有為止
甚至睇番啲舊嘅

原來大家都會

我就嚟煲完獅子女
鍾欣凌做佢呀媽屌

救命咩配搭嚟架

btw我都諗住開新劇 但唔知 獅子女 比賽開始 紫色大稻埕 睇邊套先 好

鍾欣凌近年取代林美秀做阿媽既位置
明明佢都只係四十幾歲
係高塔又係做孟耿如阿媽
最近係我的婆婆做埋阿嫲

獅子女你覺得點
我自己覺得幾好睇

聯署支持封殺微信同TikTok

我都諗住睇比賽開始 獅子女睇左

Signed

同步 比賽同紫免未睇完
套套戲都睇到尾段就stop 然係開套新嘅
貨存量就嚟唔夠
但又唔想翻煲想姐你住

未睇晒就追下一套唔會覺得好混亂咩

啊啊啊 想見你 我就係因為要努力壓抑自己唔好再不斷重複睇 所以追下佳嬿嘅其他劇但每追完一套 都係會好想再睇番想見你

不過最近換咗種形式嚟追 就係睇想見你嘅小說 原來有啲位都同電視劇好唔一樣 又刪走咗昆布呢個角色

肥人come老
可以話佢年紀大D

好好睇！
冇諗到劇情都唔悶 都ok
開頭我以為會係好kam嗰啲劇
點知又唔係喎
好似見到少少環環嘅影子
超like佢中短髮

星座系列都幾高質

做乜推得咁快

金鐘同海霧既加持

想睇小說

誠品有，不過要睇分店，銅鑼灣個間上兩個禮拜見到有手札

去睇下先

我都多d入返黎先
推到金鐘

到時26號 金鐘
希望多d人一齊睇live
一齊同想見你團隊集氣

點樣有得睇live

宜家已經好緊張！
想像唔到到時嘅心情

果日公佈入圍名單都已經有少少緊張

Youtube有直播

嗰日入圍名單記者會 勁快
好似趕時間咁

我都係前一晚仲要失眠
分分鐘緊張過入圍嗰啲

我等金鐘55呢日
等咗好耐

一播完想見你已經等緊
時間越近就越緊張

想見你之外
好想俗女養成記都有好成績
同埋玩很大....
點知無提名
可能kid回歸既時間咁啱係提名期完

好靚好甜

所以小新條眉真係好重手

唔係都好正

呢個都小新？
比起台北嗰啲
我覺得呢個都算自然了

係囉 呢個條眉幾好睇啊

第一次咁期待
好彩撞唔正返工

婆媳糾紛又嚟
嘉玲嫲嫲同媽咪我都唔知點揀好兩個都做得好好

我睇到嘉玲媽咪同嘉玲坦白講自己一早知道細佬係同性戀嘅嗰一幕

我喊得好犀利

佢個阿姨真係好似自己d煩9親戚
于子育真係做得好好

雖然work form home緊
但係我嗰日攞咗假
金曲獎都攞埋假

專登拎假咁誇張

要清大假 又無旅行去
咪求其拎

I mean 果條小新眉
呢轉好野

真26要攞架

柯仙睇到依集會點

我之前追某香港嘅星
都試過自己打電話番學校請假 去活動
我媽到宜家都唔知

所以金鐘獎要請假係必要
如果唔係 返工都番到囉囉攣啦

屌
唔洗等柯仙
我宜家聽到都好想斬人

我唔會開黎聽lo

一見係支那節目
睇都唔想睇

Same

其實我唔係好明點解佢會睇依套嘢

「好土」

支那對於破壞原著
破壞經典 真係好大貢獻

講得好

咁癲！請假

嗰陣喺學校太抑鬱
所以已經唔理出席率嗰啲

自己開心就好了

寧願咁樣好過之後諗番後悔冇去

活動竟然係平日 仲要偷請假
係 返工仲要係與世隔絕用唔到電話
一定勁囉囉攣

最緊要自己開心
同埋唔會後悔
有時錯過可能仲會唔開心一排

你啱！
做人最緊要開心

對！！你明！

好似好白痴咁 但係係值得的
雖然宜家已經唔鍾意佢但嗰陣都寄託咗好多情感喺佢身上

好無奈的仙
佢算唔算笑緊

係呀佢係笑緊
我想講佢個look好似韻如

差兩隻黑色髮夾

btw有冇人知呢套係咩劇

韻如大過做咗經理人

Mv？恐慌症？

唱片舖經理人

佢呢啲表情好正

我覺得唔似

余靜似d

如果講佢開hill左 個演法應該似余靜既演法

litv nt 199 然後用vpn睇?

我冇俾錢哦 用 litv 開vpn

都未睇到你的情歌哭咗

@韓國似有間想見你cafe

似D咪搵錢途徑lo

台灣 vpn 咁易搵?

Nord已經有

我要pc vpn

mobile 係唔少

搵返黎睇下先
佳嬿同屈中恆14年拍既電視電影

Panda有 但我唔肯定佢係咪中資
我用緊

呢套講湊屈中恆個女

想問搵唔搵到？
之前見my video有但要俾錢

我之前有講過但係冇人理

其實我係想知邊度有得睇

轉vpn
kktv有

唔該曬 下套睇佢

因為套劇喺韓國hit得起

btw啲展品咪要運嚟運去之前台灣某間誠品又係有個小展覽擺呢啲喺套劇裡面出現過嘅嘢

總之 好羨慕

係fans自己搞定官方？

我見佢地打卡啲嘢食上面貼住好似係派派細個張相

官方吧 啲展品係同劇裡面一樣
好羨慕好想要韻如學生證

一定FRANCHISE 搵錢

好kam喎啲嘢食貼住佢地細個啲相
Btw想要學生證

仲要唔係全部都玩童年版 得派派嘅貼紙係童年
唔知仙個張貼紙係人生咩階段

夠喇喎

明明咁靚
點解會俾人蝦

唔知點解覺得有啲似youtuber明思

呢個真係心痛
可能啲人見佢咁被動 被人蝦又唔會特別反抗
喺學校裡面又唔係啲咩風頭躉

所以覺得好好玩

呢張真心想媾

將首last dance落啲effect整到變收音機聲效
好似返到20年前嘅時光

哇哇哇 又會咁靚都有既

我聽完……
都唔明點解要改到咁歡樂做咩
又冇啦啦加rap，又加9叫

勇者

想問大家有無試過轉VPN用Netflix遇到咁嘅情況

正常你要係mac / pc個Internet setting
入面 本身打剔既proxy設定 關左佢

原來韓國個想見你cafe係粉絲自己搞架
唔知佢地點樣得到啲展品
特別係個張求婚紙

再試試先 thanks

係囉有咩可能官方俾佢地貼派派張相上去 都唔拉間

希望你的情歌都有

please

同埋嗰啲貼紙都似係粉絲平時為劇組準備嘅水果盒上面嘅貼紙
唉 好羨慕囉
套劇喺嗰邊咁hit 又夠人手去準備咁多嘢

個邊啲人係咪都係鍾意兩個男主角多

唔肯定
但嗰邊啲人對柯佳嬿嘅關注度肯定比香港多(?)
見佢地都成日tag佳嬿 又買好多周邊
（定其實佢地只係鍾意套戲

嗰日直播見到咁多人留言真係痴咗線
好多韓文
我嘗試想去翻譯睇吓佢哋講乜嘢
但係copy 唔到

繁體最多 其次就係韓文同簡體字
不過佢地好似唔會理啲留言
純粹live

有啲韓國人仲好正 用google translate做中文 問佢地幾時黎韓國

韻如證件相好正
隻杯都好正 但官方好似唔比人自己整周邊(?)

有好多歌我都覺得radio version
會好聽好多 有感覺好多
明明音質會差d

終於睇完

因為我哋都係喺嗰個年代成長
聽嘅係情懷
就好似見到黃雨萱聽cassette帶咁
我哋當時都係咁樣

佢哋啲周邊整得仲靚過官方咁嘅

官方好似都好積極叫大家唔好去睇盜版/買盜版嘅嘢

屌那星 一直知道套劇好出名但一直冇睇
岩岩先第一次睇完
痴撚痴 成世人睇過最好睇既劇

！！！我都岩岩睇完可唔可以一齊傾下
我由第一集喊到最尾

邊幕你覺得最感動

啲人話頭兩集唔好睇
但我睇頭兩集已經入哂戲
雨萱嗰種扮堅強但其實根本忘記唔到佢
同埋1998嘅台灣，青春嘅學生時代都令人好嚮往

李子維變做王詮勝然後望住雨萱個種眼神

我都係 睇到電視播空難已經喊左 同埋搭lip

可能我知道曬個故仔係點先去睇， 頭兩集我已經睇到喊

我接受唔到現實 要脫離一下先

所以我唔想重睇

我都係囉
我知道咗劇情之後就好快咁樣睇完13集

早幾日睇返啲cut出嚟嘅片段仔
先發現自己好似睇漏咗一集

我未睇但好想睇既劇會好小心保全唔會比自己劇透自己！！！！
事前有上youtube聽主題曲 但所有劇集畫面因為未睇我都會用手遮住或者即刻roll落d

岩岩睇完心情真係好激動

我覺得我遲d有可能會重睇
平時好少重睇劇
但呢套野真係好好睇

點解會睇漏架！！！！

我唔知道
我依家未有勇氣睇返

如果佢哋攞咗獎我就重睇

你睇完幾耐

我覺得咁睇感覺冇咁好
我未睇依套之前冇特別留意佢講乜
未睇哂之前都唔google啲資料
但依幾日一直聽last dance好有feel

咁快39頁
大家要準備定下個post啦

我都係咁諗

2-3個月左右我都係一路都知有呢套戲
但係我冇刻意去留意
我係因為套戲啲OS T先去睇
因為我知道呢套戲有啲複雜所以我就睇咗少少時間線分析

再早d睇就可以同大家一齊追post

我依家個心好似少左忽肉咁

我暫時唔係好想重睇
已經接近唔訓咁幾日煲哂佢

我都有重睇， 睇到老子維 之後停左， 而家睇緊必娶女戈

早啲睇可以瘋狂討論
入面個個角色都好正
351234

其實無嘅 有啲人想知個故事大概講咩先決定去唔去追， 有啲就中意神秘感。 我就係前者

佢個故事由一開波已經好引人入勝

好想佢地有齊回憶咁一齊
影下老子維同雨萱未來生活 一兩幕都好啊

351234？

謝宗儒件校服個no.
唔知點解入哂腦

都係嘅，有時中伏但睇咗唔少棄咗又覺得可惜

點解你會記佢個number 架 笑死

351238係子維

37係俊傑

點解會記得

我就因為睇太多次所以連蔡雯柔學號都記得了

離線咗幾個鐘就有新人加入
歡迎歡迎
齊來中毒吧

老妖翻嚟開新post未就快1001

好

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

來吧

頂 睇左5次
都無去記過學號

我係睇佢哋訪問所以我記得

陳妤 應該係新生代上到果個
不過樣就比較難上一線
要做性格女星

Btw 近年好多韓國人識中文
繁又好支又好

証件相應該係 劇本說明果度偷

有冇唔明
可討論

我覺得真
正常係因為中意個偶像而去睇套劇

而家係睇套劇就中意左個偶像

我到而家都唔想end第13集不見不散
果樣係想見你比我最後既野

而家都可以
仲係好想討論劇情

我估你漏尾人魚果集
其他冇可能漏

老妖會mon住架啦

我走左去look想見你個wiki添
見到條時線咁既樣即刻碌都碌唔切

消化得曬?
反而我覺得睇完一集搵下周邊既分析
可以更清楚果集OR之前係想比D咩資訊你

陳韻如一定唔記得
一出鏡只會望佢個樣

我好遲睇 如果好似你咁做一定好易劇透左自己

追直播時 就去到後小小先去留意
初初會一邊睇一邊ptt
但係發覺好易分心
就睇完先ptt
想見你一賣廣告
我就轉去台視睇 網紅/鯊魚